警察可唔可以睇你電話資料

6:00左右被人查身分證
佢仲搜我身
我都好合作
之後佢叫我開電話比佢睇
我行近小小想知佢睇d咩
佢就話警告我

警察真係有權咁做咩？

最後佢都無講d咩都係陰陰嘴笑
唔知係咪睇到我同我女朋友講淫嘢

隱約見到開左我ig 同whatsapp

其實係咪可以拒絕佢既要求
寧願跟佢返警署都唔交部電話出去

用下你死人腦啦 有冇mark低佢咩number

冇呀ching 第一次被人查

以後我一定mark低

竟然俾個散仔大到

連自己有咩權利都唔清楚

你唔比佢查身分證都仲得

不過睇你係咪想同佢哂時間玩，如果你行得正企得正快快手比佢查完咪算

一陣佢有合理懷疑捉你返差館曬自己時間

下次一定企硬

你比人大左鳥
佢係無權嘅

高院之前判咗要有warrant 先睇得

緊急情況d警察話係就係㗎啦？
有冇標準何謂緊急情況
你知班警狗㗎啦
以為自己大撚曬㗎嘛

即刻fb開 live啦 同佢講經咩

企硬

但佢可以屈你，話部電話唔係你嘅？佔中嗰時，啲人話要將鎖機畫面設做自己樣，以防被老屈

我即開即lock 唔通你搶我

我覺得會，你試下

假膠居多
係真既咪報警囉 邊條警犬查過你ID實有record

我都肯定會
你想搶返嘅佢告你襲警嫌阻差辦公

報警告人咩？
而家人哋叫佢開，佢開俾人睇

下次咪咁笨實

投訊警察課

唔得，要有搜查令